條女嬲撚左，房錢都無撚埋

琴晚激嬲左佢
氹撚左成日都未得
一早約左聽日長洲過
而家都唔知去唔去到
有冇巴絲打可以接手間屋
當然唔係免費

長洲邊到同幾錢

邁亞美
我book個時就830
如果真係去唔到都要平啲放架啦

而家應承左接手如果你同條女聽日冇事咁點

64154097 call me

留名

咁邪都租

你book左幾時先得ga…有意

我而家就問條女去唔去

等我問一問先

長洲咁7 尻貴
900蚊夠你同你條女搭高鐵上廣州來點住五星級酒店

聽日三點拎得鎖鑰
等我問一問先sorry

係咪衰呢，做唔到爸爸喇

東堤 ...
呢間野之前星期六walk in 幾百蚊,估唔到平安夜貴一倍有多..

高質酒店打手

唔好提啦...當初都無咩理價錢就book
等緊佢覆去唔去

我都想係打手有錢收啊

雖然節日扑野多人做 係唔係咁柒需要畀咁多錢扑野
拿 我抵得諗 接左佢 接埋你條女入去扑
你條女幾正架可 唔係肥婆就我抵得諗接手

大佬你庭時光機黎架，而家廣州五星都掂住二千啦

我條女正啊 但都唔關你事

咪就係關佢咩事
between 多謝巴打你幫我屌佢

上一秒係張床到仲嗲聲嗲氣
轉頭落m記食野
我餵佢食野 佢用粗口鬧我阻住佢打機
我都知我阻住你打機唔啱 咁你唔想食可以講架嘛
做咩要咁大聲鬧我
利申：極度容易受傷的女人

屌你老母 我出1000

咪同我爭

Sorry各位巴打
唔洗爭啦 佢話去
但聽佢語氣仲未原諒我